72巴士跌左銀包

9月20日，晚上10:30，銅鑼灣開去華貴既72

如拾獲，不問因由，薄酬

冇有個傻仔
0分重作

Title: 有個傻仔72巴士跌左銀包
Content: 嗰個傻仔就係我嘞，... ...